{
    "category": "Категория",
    "type": "technical",
    "title": "Технически въпроси",
    "difficulty": "Трудност",
    "difficultyOptions": {
        "easy": "Лесно",
        "medium": "Средно",
        "hard": "Трудно"
    },
    "questions": {
        "easy": [
            { "question": "Какво е HTML?", "answers": [ "Hyper Text Markup Language", "Скриптов език", "Странна абревиатура" ]},
            { "question": "Какво е CSS?", "answers": [ "Език за програмиране", "Cascading Style Sheet", "Cascading Step of the Sheep" ]},
            { "question": "Какво е Javascript?", "answers": [ "Декодиращ сигнал", "Език за програмиране", "Кафе машина" ]},
            { "question": "Какво е React?", "answers": [ "Front-end библиотека", "Реагираща система за бонуси", "Реактивен двигател" ]}
        ],
        "medium": [
            { "question": "Кое от посочените е функция в JS(JavaScript)?", "answers": [ "const a = () => {}", "def main():", "void main()" ]},
            { "question": "Кое от посочените е свойство в CSS?", "answers": [ "background-map", "schedule", "gap" ]},
            { "question": "Къде има грешка?", "answers": [ "const a = 1; a = 3;", "let b = a;", "let c = b;" ]},
            { "question": "Кой от посочените е валиден таг в HTML?", "answers": [ "h7", "figures", "section" ]}
        ],
        "hard": [
            { "question": "Кое от посочените е валидно CSS свойство?", "answers": [ "text-connectivity", "text-transform", "align-and-itemize" ]},
            { "question": "Къде има грешка(CSS)?", "answers": [ "li:hover", "a:onHover", "a:focus" ]},
            { "question": "Кое от изброените е вярно (React)?", "answers": [ "const [ a, setA ] = useState(0);", "const c = useState(true);", "let b = useState(useReducer(callback, []));" ]},
            { "question": "Кое от посочените е вярно (JavaScript)?", "answers": [ "Свойствата на обектите, декларирани с const, могат да бъдат променяни", "let и const е едно и също", "Функциите не връщат резултат" ]}
        ]
    }
}